＊遊行為追求既野係人道公平正義, 所以做既野先唔會背棄人道

呢句野係以前有個日本人睇完香港示威者紅海式開路比救護車既感想黎

唔好因為仇恨而令到自己變成你憎恨既果一類人
亦都唔好為左達到目的而去舉咩國旗唱國歌
可能出黎既效果可能真係會work 真係有用
呢個係比起一切都更加重要既原則底線問題
諗清楚去追求大訴求既原因係d乜 唔好迷失左係到

btw
雖然兄弟爬山 核彈都唔割
但希望真係諗清潔追求緊既係乜
光復香港 時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

但希望真係諗清楚追求緊既係乜

推
【小心中計】如果我係敵人，我會想

諗清楚去追求5大訴求既原因係d乜 唔好迷失左係到

on9狂打錯/打少隻字

手殘禁錯負評對唔字巴打

推
非割蓆
手足做乜都攬核彈都唔割

818